我係林鄭，一定要強行通過

因為知道香港人冇料到
幾十萬人示威得咁斯文

反正夠票，自由黨倒戈都冇用